做任何事只要打著撐警旗號

根本為所欲為
我本人愛國愛港
我做任何野都係為中國為香港

反共又真係為中國好

full gear撐警！
全部同我full gear返工！！！！！
全民full gear，人人都係目標，就冇人係目標！

咁似當年紅衛兵

當年共產黨個套革命方式好成功
我地只不過跟住毛主席既指示去革命
只要出師有名就會有人支持。

Ture！

仲可以約女番去office 扑野添

打著紅旗反紅旗，首先支持警方，然後再話警方垃圾再自立門戶，減少人地支持者同時加自己友，再拉埋平時已經唔妥佢地既人

香港人開始識玩政治
唔再單單係普通愚民

新方向一定要係咁，
但有點卑劣
不過敵人係共產黨
佢既手法，卑劣一萬陪